又比暖化撚屌打

屌 長期戰爭黎
time will tell

If u can't beat them u join them

不了 班細蚊仔老母唔比開冷氣先話自己環保

今日好凍

未到最後一刻都未知鹿死誰手

宜家仲凍緊
點睇都係我地打緊佢地WO

冬天係咪完左喇

咁都叫凍？

凍？邊撚度凍呀？睇過！